它們可能不會像金幣那樣迅速賣出，也不會過度危言聳聽，但它們具有不可估量的優勢，那就是真實。 為什麼賣金幣的熱潮淹沒了對奧巴馬的真正批評|大衛·弗拉姆| 2013年4月1日|每日野獸 
 蒙太輕蔑地感謝他們為他所做的不可估量的貢獻。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 她深知這恩典的不可估量的價值，所以她非常小心地守護著它。 瑪麗，基督徒的幫助是多方面的 
 價值無法估量的東西，唯一可能的回報就是同樣提供超出價格的東西。 恐怖下的插曲|奧諾雷·德·巴爾扎克 
 這兩個階級的必要的聯繫將證明對每個人都有不可估量的好處。 來自瞭望臺|卡斯帕·阿爾莫的文件 
 他在這件事上的遠見和謹慎具有不可估量的價值，這將在下一章中看到。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。